凡簽任何白宮聯署 記得email confirm先會count

發夢最近好多聯署
如果你有發夢簽咗白宮嘅
記得要email confirm呀
有時會跌入junk mail box
記得記得要禁confirmation link

pish

推